［極不安］有線中國組直擊武漢，情況極之可怕

之前已經知道武漢好嚴重
但估唔到情況去到咁痴線
希望香港醫護人員平安無事

光復武漢，時代革命

推

嘩 屌 好撚誇張 佢仲要周圍走 繼續播毒

翁生

真

咪撚落黎呀屌你老母

係呢個瘋狂宇宙，死應該係解脫

大陸唔撚醫衝晒落嚟醫

你下世有1/5機會做中國人
無間地獄嚟

武漢係時候反中共，中共已放棄你們

屌，唔好

媒體，網上傳聞都係講緊類似既野
冇得假啦今次

7千萬人的巨大煉成陣
2個月後仲未死即係班人身體有抗病毒血清，捉哂來抽血做疫苗

有無可能新武昌起義

Respect 有線新聞部

有冇人同佢講，佢隻n95唔防水，係冇撚用

反了 反了

叫佢翻牆睇香港新聞啦

好慘 兩個都染病

根本等死

今日武漢，下月香港

隔住個mon都feel到有菌

成個武漢都係毒啦 有咩分別